---
tags:
  - JR東日本
title: 485系ニューなのはな引退
date: 2016-08-27
---

ニューなのはな、何回か遭遇はしているのですがどれもちゃんと撮れずじまいだったので、ギリギリになって撮りに行きました・・・

![](20160827-1.jpg)

信号機の反射がすごい

![](20160827-2.jpg)

くらい

![](20160827-3.jpg)

なんか配色が東南アジアっぽいですよね

![](20160827-4.jpg)

こっちのホームに入ったのは初めてでした

![](20160827-5.jpg)

停車時間がかなり長かったのでガラガラに・・・

![](20160827-6.jpg)

レトロそうに見えてそうでもない